Econ 巴打入，外國勢力對香港gdp供獻

對家日日吹緊外國勢力派錢攪遊行，依家吹到七八千一個人

有冇經濟學巴打計下6月到8月外國勢力要幾多港紙賣單，同埋呢筆錢個經濟效益同埋外國勢力要兌咁多港紙對貨幣市場有咩影響